[年經]我直入元朗點解世伯要疊羅漢？

唔通因為我得罪咗方丈佢要擺陣唔比我走

始終不釋放

心中激盪，這陣法偏我遇上

因為碌鳩不識降

入元朗買菜都幾貴，因住比人呃

莧菜，三蚊一磅，這陷阱邊個遇上？

咁黃芽白每斤幾錢

咁咪會升到上額頭